屌那星 陳法拉真係好撚正

.

伯母都好撚正

..

老雞
係無人要的

國字面

伯母正啲

法拉之亂

...

蓋清出post燈牙so未

asso唔洗燈都贏 屠硬牙朗朋友隊

想當年狂j風暴

系